# Projeto WhatsApp Clone

Projeto desenvolvido por Richard Nicson

Projeto desenvolvido como exemplo do Curso Completo de JavaScript.

### Projeto
![WhatsApp Clone](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/hcode-com-br.appspot.com/o/whatsapp.jpg?alt=media&token=5fc78e3b-4871-424f-abfa-b765f2515d0c)

### Recursos Usados

Lista de recursos usados em aula para este projeto

| Recurso | Link |
| ------ | ------ |
| Webpack | https://webpack.js.org/ |
| Firebase Authentication | https://firebase.google.com/docs/auth/?authuser=0 |
| Cloud Firestore | https://firebase.google.com/docs/firestore/?authuser=0 |
| Cloud Functions | https://firebase.google.com/docs/functions/?hl=pt-br |
| Cloud Storage | https://firebase.google.com/docs/storage/?authuser=0 |
| PDF.js | https://mozilla.github.io/pdf.js/ |
| MediaDevices.getUserMedia() | https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/MediaDevices/getUserMedia |